Деление на страницы
===================

Запросы, поддерживающие деление на страницы, отдают данные частями
(страницами). Для управления делением на страницы существуют дополнительные
параметры запроса. В ответе также содержится дополнительная информация.

Параметры запроса
-----------------

Параметр   | Тип   | По умолчанию | Описание
---------- | ----- | ------------ | ------------------------------
`page`     | целое | 1            | Номер страницы, начиная с 1
`per-page` | целое | 20           | Количество записей на странице

**Замечание**: Количество записей на странице `per-page` ограничено
максимальным допустимым значением. По умолчанию это значение есть `50`.

Данные в ответе
----------------------

Поле    | Тип
------- | -------------------
`_meta` | `Cubux.Pagination`

Здесь `Cubux.Pagination` есть объект со следующими полями:

Поле          | Тип   | Описание
------------- | ----- | -----------------------------------
`currentPage` | целое | Номер текущей страницы, начиная с 1
`pageCount`   | целое | Общее количество страниц
`perPage`     | целое | Количество элементов на странице
`totalCount`  | целое | Общее количество элементов
